[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (18)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲

一齊傾下廣東新歌舊歌，新碟舊碟，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

舊post
[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

留名

lm

原來on仔首 在錯誤的宇宙尋找愛好好聽

留名先

成隻碟都好聽 可以去聽埋

King幫Jase造嘅歌比佢自己嗰首好聽十倍

大家點睇

呢首勁正⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
仲有sukie!

留名～～
講吓近排聽嘅新歌：
牙醫 無力感
Pandora 前進號
Dgx 明天
李拾壹 一起一個人
布志綸 一個一個人
林日䂀 怕死的原因
馮允謙 開始倒數

繼續撐香港音樂

主唱：鄧麗欣 Stephy Tang
作曲：林二汶 Eman Lam
填詞：黃綺琳 Norris Wong Yee Lam
編曲：羅健邦 Pong Law
監製：林二汶 Eman Lam

結他：Danny Leung
夏威夷小結他：林二汶 Eman Lam
小提琴：陳清德Walter Chan
大提琴：譚聰Tan Cong
鋼琴：羅健邦 Pong Law
箱鼓及其他敲擊：林二汶 Eman Lam
錄製及混音：tsamchan

棲身 金色 都市裡 要牽手
襟花 婚紗 一對對 喝喜酒
霓虹炫耀 分享和佔有
同床沈默 從夏季 到深秋

誰用幸福 換取自由

階磚 窗花 封印了 我擔憂
街燈 煙花 普照了 那出口
逃離還是 相擁如摯友
情人如舊 提示我 要出走

遺下幸福 自己浪遊

想飛 想跑 想妥協 怕更改
想哭 想笑 想放肆 放得開
為何流淚 把感情灌溉
為何疲累 才是你 眼中的愛

寧願 尋獲我 那點感慨

好想聽二汶唱

Gin lee演唱會 youtube 首播中
今朝有酒

仲有首新歌叫未知道, 講其實未知都唔係一件壞事

如果你係路上遇到未知嘅事覺得恐懼 唔緊要, 最緊要係族長同你互相去陪住大家
係你好迷惘嘅時候聽 會有另一種感受

順帶一提佢9月18號會開演唱會, 欣賞佢嘅可以支持下

利申: 最鍾意聽在錯誤的宇宙尋找愛, 愛族長

你說很喜歡～日式晚餐～～

就咁聽首歌好sweet
但睇埋文案同埋最後兩句英文先發現另有意思

姜濤 Keung To 《蒙著嘴說愛你》MV

「姜糖」豪擲6位數 鬧市賣廣告 姜濤生日收大禮 上街打卡嗌感動 - 雅虎香港

無力感live好正

今年頭四個月有冇hit歌

銀河修理員
正式開始
零分
別為我好

未知道
拼命無恙

無他 洪卓立

點解會有正式開始 別為我好

感覺上好似水刑物語hit過別為我好？

最近係loop緊分分鐘需要你，原來幾個女歌手version都唔錯
林億蓮

莫文蔚

戴祖儀

講攞十大係囉，但傳唱度正式開始，別為我好都一般

別為我好都無乜可能十大講真 好普通既一首K歌

同埋英皇資源要比Joey同Gladys

雞容出歌

立立今年都幾多資源

之後啦 依家先四月

唔派台

睇死佢今年都係出一首就算，佢演唱會dvd都未出。同埋903都應該唔會再分獎俾佢

Phil Lam 林奕匡 - 物之哀

LM, 最近至愛莫文蔚首呼吸有害

超甜靚聲！破天荒在家合唱《為妳鍾情》、《YUMMY》︱在家音樂會 第十回 - 衛蘭Janice x 李幸倪 Gin Lee

首精神時間房都啱聽

咁快又有新歌

1997年黃偉文寫下的［傾城］
2020年公開的原稿歌詞
非常鐘愛的一首舊歌
太喜歡所以拿來翻唱
而上天還給了一個好天氣
讓窗外這座城 今天顯得格外令人傾心

好好聽

聽trailer，佢個唱腔真係laid back到開始走火入魔

尼首好正！！

louischeung2013: 小克話，見我咁鍾意電單車，所以幫我寫咗一份關於Biker 嘅歌詞😏🤟🏼 @diuhak .
Coming soon 💨💨💨💨

有無人留意呢個TAOTAO?
有次YouTube自動播放播到佢

釗峰凖備派新歌

謙b新歌一人之境今個星期派

0宣傳喎喂
俾啲力好冇 咁樣除咗我哋呢啲人有邊個會知

受疫情影響，唱作歌手J.Arie（雷深如）自2月初便一直冇工開，過着「零收入」的生活。據知，其經濟已開始入不敷支，因早前決定自資出歌，近日頻頻需要找數，原本「成副身家」有4萬多元的她，亦全數用於造歌，現時戶口只剩百多元，還有2萬多元MV費未找！

呢排突然摷返Fabel嚟聽
發現首Earth好正

咁慘！

所以唔明點解有啲唔覺有乜job嘅二三線歌手可以不停出歌，仲去埋外國錄音拍mv，雖然話唱片公司出住先，但遲早都要填返條數。有時諗係咪佢地全部有家底，蝕就自己包底

睇維基先知簽咗做TVB藝員
當年鐘意佢多過AGA

張繼聰就快有新歌
ig講

做乜鳩

其實好中意聽佢啲歌
可惜黑警死全家

啱啱睇返張敬軒早幾日個post
原來靈魂相認有send過比Wyman填
呢排Wyman成日拎啲稿出黎
唔知有冇機會見到Wyman寫既靈魂相認呢

讀law，但係為咗追夢搞到咁，慘

Souljase 新歌出咗啦

這一秒

【星島日報報道】薛凱琪（Fiona）相隔8年再度回歸華納唱片，近日頻頻現身社交平台演唱會，誓要收復樂壇失地，重返娘家就空降重奪「一姐」寶座，頭炮新歌有望下月面世，明年再戰紅館開個唱，而華納為免「內亂」，向曾問鼎「一姐」寶座的衛蘭、衛詩及林欣彤大派「定心丸」，以「平分天下」政策來分配資源，人人有得唱！文：林子棠

薛凱琪今年重返娘家回歸華納，以華納歌手身分首度公開亮相的就是參與香港演藝人協會與網上平台合辦的直播抗疫騷為港人打氣。由於久未露面，Fiona得到大批網民留言表示很想念她，希望盡快再見到她及欣賞其作品，昨晚她又參與東華三院的抗疫慈善音樂會，歌迷急不及待問她何時出碟！

明年紅館開騷

今次回巢Fiona曾笑言是收了「15個1,000萬」轉會費，據知，華納的確是大放銀彈力邀她回巢，明年亦會為她在紅館開騷。Fiona除了繼續歌影視多方面發展，鞏固已開拓的內地市場，華納更將全力為她宣傳國語歌，拓展更廣 的音樂世界，令其音樂事業與影視成績睇齊；而回歸的頭炮新歌，預計6、7月面世。逆境下獲公司重金禮聘，Fiona也不敢怠慢，疫境下幾乎日日開工，同步錄製廣東歌和國語歌。

近兩年自組公司，照顧自己演藝事業的Fiona早已表示因兼顧太多，忙得分身不暇，加上投放多了時間在自家服裝品牌SPIRITUNUS上，有點疏於幕前；今次從返娘家必定全力收復失地。Fiona以搞笑短片公布喜訊，寓意有個愉快的新開始！她以短片直擊到華納見工的過程，還風趣的用社交平台的濾鏡功能變成大頭妹，稱為了揀哪家公司見工諗到「頭都大埋」，結果當然是順利取得工作證，與同事們開心合照。

Fiona心情興奮是可以體會的，事緣Fiona於2003年簽約華納正式出道，翌年即憑歌曲《奇洛李維斯回信》成「新人王」橫掃多個歌曲獎；2005年首部電影《早熟》即擔任女主角，同年首奪「女歌手」獎；隔年膺「最暢銷本地女新人」；而2010年更憑《分手說愛你》榮登影后。Fiona名副其實是由華納一手湊大、且一手捧她踏上紅館及影后之路，歌影名利雙收之餘，亦與同事們建立了深厚感情。

絕不分薄資源

雖然Fiona強勢回歸空降當一姐，華納為免「內亂」，已向曾被喻為會上位做一姐的衛蘭、衛詩及林欣彤派定心丸，表示未來日子會擴展大中華市場，準備了一定的預算簽不同的藝人，故此不存在「大細超」或資源分薄的情況，絕對不會造成有歌手不快的情況。

華納咁多水

可唔可以簽返多少少男歌手好多女歌手

好正

希望fiona情緒好返啲

千禧年台灣華納係天后宮
而家到香港華納

希望fi生生性性唱好啲聽

TVB

林家謙新歌好正

Kkbox仲未有
一個人原來都可以盡興 多個人原來沒多高興

許靖韻 李靖筠 《飲歌》 [Official MV]

做乜9

我正在收聽『一人之境-林家謙』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

joox

獨家 冇計

周柏豪咩事

仲暗黃？

個人覺得搵其他人填詞好似會好d不過幾好聽

食屎啦周柏豪 好彩牙醫轉左去華納 如果唔係分分鐘佢今日都要唱

夕爺之前填畀佢𠴱兩首都

星夢改寫你人生

竟然簽TVB

之前見泳兒係少數唔洗十一講生日快樂的歌手
仲以為佢係清泉

有無慢歌推介
想支持下香港樂壇

咩類型？好多喎

LM 近排鍾意聽 error同dusty bottle

Dear Jane - 銀河修理員
柳應廷 - 水刑物語
林家謙 - 拼命無恙

近排睇viutv
所以多咗留意mirror
佢哋唱就普通 但幾有風格 希望佢地將來發光發亮

因為啲人話姜濤東華三院最近個表演唱得柒
特登去YouTube 聽下佢唱 睇返牙醫唱歌
佢首演員自我修養同我們與愛的距離幾正

而亦都因為mirror 聽佢地翻唱其他人嘅歌
聽phi嘅難得一遇同有人共鳴幾正

發覺其實香港嘅歌係幾正
亦更加覺得係tvb消滅香港嘅文化
最近個個星期日睇chill club

快歌我就覺得麻麻
想聽啲慢慢地舒服嘅歌

Jer 首歌開頭聽幾好
唔知做乜唔㦗聽

Dear Jane 今個星期上chill club 唔知會唔會唱 幾好聽

咁我講吓2029我覺得正嘅慢歌同舒服歌（排名不分先後）：
黎曉陽 阿茲與海默 黑鏡 Hey Mary
吳林峰 街燈
After10 把悲傷留在山上
Yellow!野佬 附近的人
馮允謙 愛斯基摩人之吻
布志綸 喘一口氣
Serrini Diamond Mine
鄧小巧 原罪
李拾壹 在尋找什麼
Pandora 重聚那一天
Mr. Rocket Head 野牡丹
Kolor 進退
林家謙 拼命無恙
謝安琪 再度
De Tesla Coffee Stay
The Hertz 末日快車
陳柏宇 本能寺
牙醫 十 雪糕
On仔 重生
R&K 紅白

希望啱你心水

黎曉陽 吳林峰

野佬

Thx 巴打 幾鍾意牙醫
不過佢肥咗好多
以前好靚仔

Pandora正

Hana菊梓喬 - 我未能忘掉你 (劇集《降魔的2.0》片尾曲)

今後又多個原因負皮了

莫文蔚十年冇唱廣東歌 一出就係tvb主題曲

胡鴻鈞 本身諗住佢會係黃 不過唔出聲/曲線出果堆
估唔到一黎打大佬 藍到紅

但又幾com聽

歌手JW（王灝兒）日前為新歌《輕熟女》拍攝MV，她說：「一睇個名就知係唱畀女仔聽，講女仔做女強人點捱過每一關，做嘢辛苦但見到身邊朋友結婚、生B，又想追求愛情。」MV原定上月初拍攝，因疫情而延期，出歌劃計亦大受影響，JW說：「安全最緊要，呢段時間有Keep住錄歌、做準備，當情況好啲嘅時候就陸續推出。」

冇聽過佢啲歌，但點解佢差唔多個個MV個thumbnail都係呢啲死完全家咁嘅樣

同D歌一樣

仲要啱啱睇 wiki 先發現佢首首歌啲名都差唔多
唔知點解星夢啲歌名永遠有陣柒味

我真心希望連詩雅唔好淪為呢類「歌手」

咁佢起碼都仲可以搵舒文造歌
好似依家咁 劇歌一年1-2首就ok

佢應該得一個style 永遠係悲情歌然後死全家嘅樣

呢啲叫憂愁美

最佳原創電影音樂

Ellen同Yoyo拎最佳原創電影歌曲
二汶拎最佳原創電影音樂
好感動

好耐無聽過Stephy唱歌

金都好好聽

呢件打手要block啦屌

之前試過50個啦
成日針對佢

碧玉獨家到未入playlist已經無興趣聽

利申：用Spotify

獨家一個月 係咪戇鳩㗎
寰亞marketing個腦係咪裝屎

JW咁快輕熟？

仲好後生啫

我哋推咗50幾個post
你哋呢?

含撚啦去

終於Unblock左

JC 陳泳彤 我該放手 Official Lyrics Video

邦邦約滿，會唔會去第二間唱呀？

完全唔記得佢係環球旗下

個lyrics video極似中學生作品

新人冇人聽? 佢叫謝雅兒呀

林家謙bb呢? 又冇人講?

youtube先啱啱有咋大佬
謙b又搵蛋記做發行

林家謙好正啊

衛詩 Jill Vidal - 分手第二天 See You Never (Official Music Video)

一人之境今日先係其他平台上架
不過真係好聽

有無人有城城啲歌？要光復香港版

林家謙我個feel同覺得佢嘅career path會好似藍奕邦

邦邦如果唔係病嘅話成就會更高
謙b健健康康嘅話應該可以行得更遠嘅

藍奕邦病住都包到小巧第一隻碟都算係咁
佢兩個感覺都好似將啲會hit嘅歌俾人唱, 然啲自己唱啲有feel自爽嘅歌

佢地兩個都係曲詞編監全才型歌手
真係值得更多

不過我覺得林家謙作佢俾自己嘅歌冇藍奕邦咁易入口

邦哲理性強啲

謙抒情感較強

一個人原來都可以盡興
原來已很高興

今日上咗叱吒樂壇

咁先好
佢兩個都係sell個人風格唱自己內心自白
啲大路hit歌留俾自己唱盞嘥

Jay Fung作曲

我鍾意佢做幕後多d
開頭幾首歌都曲高和寡咁覺得有d 難頂

但你倫敦我紐約呢種除咗明哥之外得佢唱先有feel，甚至斗零踭我覺得佢唱仲好過楊千嬅

我覺得青春頌佢自己唱都有機會紅，最後的信仰嘅話就唱返原詞啱佢啲，希望佢會自己出返單曲，我聽佢份詞反而有feel過夕爺嗰份

佢入華納後嘅歌唔錯

t-ma都話想出自己歌

佢啲歌真心好聽

姜糖竟然唔夠力

btw 奶共真係無成本 班奶共歌手根本唔驚得罪香港人

Stephy 本週903第18位

T-ma好靚仔，又有才華，自己出歌有機會紅到

Sophy 王嘉儀- Unveil (R. Demo)

叱吒 今日中午有牙醫x邦邦
星期三中午仲有

之前既 缺氧 幸福相擁 都好好聽
真心希望佢可以紅啲

關智斌 Kenny Kwan《日月》[Official MV]

Janice出咗她整晚在寫信，會唔會派台

衛蘭《她整晚在寫信》

SoulJase - 藍染 Self Portrait (CD)

.

2015-2020

歷時五年創作

從慾望至絶望

揭露人性陰暗

.

Track Listings

1. 禁區 (SoulJase Featuring 鍾舒祺)

2. Bounce Back

3. 阿愁

4. 藍染

5. 安眠詩

.

Release Date: 18-05-2020

Source: Sky Music

Nowhere Boys 電影式搖滾返嚟啦

周爸demo梁栢堅填詞，《赤城千葉》《離魂記》下集！好聽到癲！

歌名叫《小丑》
旋律都好小丑好貼題

林家謙算唔算港版杰倫
佢唱歌把聲同咬字啲lur拍得住姐撚
唔睇歌詞唔知佢唱乜

派咗台，留名上十大

睇返個陣容先知
金都 個導演係呢首歌的填詞人

點樣為指電影搖滾?

kay係ig有覆cm koutinue個post

翻唱／改篇 難d十大

佢哋話自己係Cinematic Rock
啫係啲歌會有電影感
或者啲主題關於電影
佢哋啲訪問有介紹過

Janice今年應該首奪十大, 係都調走我說不可以同零分先啦

華納霸左幾個位

酷兒續集？

作詞：周耀輝 作曲：伍樂城
編曲：伍樂城 @ RNLS
監製：麥浚龍／伍樂城 @ RNLS

聽完，首歌好伍樂城唔似係juno依家會唱嘅歌

冇周杰倫咁誇掛

首歌好words of slient
不過唔錯 好過字典

同字典與聖經比
呢首相對易入口啲

個唱腔係慵懶 但係咬字都聽得清楚啦

好撚pop 仲pop過addendum嘅伍樂城

啲詞好一般

我好中意呢個人填嘅詞

好似呢首咁就好好

我中意佢哋最初嗰首亂世超人

講起慵懶唱腔
我中意zpecial康聰新嗰首我的片單
話遲啲會有合唱版添

我搬閱評流個介紹過蒞先

【不能只有我聽到2020．音樂選擇】Zpecial《我的片單》

打開「叻菲力士」的手機程式，隨意滑動「我的片單」，影片種類包羅萬有，小品、劇情、驚慄，像小彤這電子編曲般豐富，可是...

數下電子琴音的挑撥，勾起了一抹久違了的苦澀。是發現期待已久的劇集爛透了？瞧瞧這程式的使用時間，驚覺自己被困自閉公寓三個多月？還是...

畢竟在這段「特別」的日子裡，只能躲在被窩裡，只得這六吋屏幕，陪著自己撐過最艱難的時間。反正也只剩下自己一日，那又何用花廢心神打扮？難怪康聰的聲線，是如此的慵懶。

對，正正是因為這個串流平台的節目琳琅滿目，我們只好用最快的速度，走遍英、美、日、韓、台，照過黑鏡，見過末世，穿過河谷，由第一集看到大結局，卻仍然找不到你。

難道跟你的夏日記憶，是我逐片逐片捏造的嗎？Oscar的文字跟小彤的音符混和，產生的化合物極其苦澀。

你的愛，不在迫降在我的心房，已經下了架。剩下的，卻只有空洞的帳戶分享清單，還有這由我倆一起建立的片單，「片單隻影」的，留在我的心房...

／不必驚訝 人生的分叉
情感會碎裂 生出雪花
不想牽掛 誰不講真話
從此這帳號 就地消失嗎／

解散咗

真人上連登?

佢哋youtube開live好多view

牆身有裂 今晚12點

正式宣佈以後叫藍奕邦做黃奕邦

係咪我喺街串流問題
成個chorus好多位都autotune到好誇張

孤獨的對岸 - ONE PROMISE x Phil 林奕匡

one promise不如考慮吓多啲翻唱其他歌手嘅歌

別為我好 18號會出合唱版

佢好似無咩唱過啲咁sweet嘅歌
個唱腔係載我走嗰種

MIRROR班FANS CLS
連論盡音樂個投票都俾佢地玩撚晒

同林奕康?

陣地戰

其實亂世超人已經係第二隻碟
最初應該係狂想曲嗰啲

嗰啲無乜feel
狂想曲畀我感覺好亂

上次viutv節目唱漢城沉沒了好撚正

痴線reflection第一
Mirror單飛反而呀jer首水刑反而無入榜
明明呢隻先最好聽

水刑計下季呀 同anson lo嗰首一樣冇入到後選名單

同邊個好重要

Gladys

我估唔會啦

飲歌先合唱完

除非佢哋要出合輯同扮左倫右李開演唱會

唔鐘意呢個女嘅

星期六林家謙同黃妍喺81台jam目黑在jsg

呢首歌肯收皮未普通到

林家謙屈到
好似係唯一一個四台+ViuTV都有得玩嘅歌手？

我想佢人收皮多啲 唔講佢嘅嘢就係最好方法

RTHK仲要比冠軍佢

華納同SONY都有兩邊上

李靖x都有

Dear Jane 7wks no.1比林家謙斷左

邊估到mad之後會彈DJ果首出嚟
諗住再度起碼有一星期第一
點知銀河修理員一出就爆

下星期會唔會衛蘭冠

蛋上唔到viu咩

上到
之前有gladys同吳浩康

佢哋今年係咪只捧二三線

古巨基，克勤呢啲幾年一首，雞容半退，咪捧班二三線，立立今年幾多歌

gigi隻碟呃秤到

克勤上年出過碟

twins下年20周年

所以基同送禮今年應該冇動作

但送禮之前錄緊新碟喎

謝霆鋒年頭出過首

咁講又好似係有首飢餓毛毛蟲，咁睇吓下年定今年年尾出

好似好多人都想開紅館，究竟開番之後邊個有期先

AGA 小明

期待腎仔強勢回歸

我估梁漢文

小明

淑蔓之前好似做左歌
但係咪去左英國依家又唔返黎住
所以有排都無得出?

希望夕爺有機會同佢合作

返唔到嚟都可以出住先

跪求新歌

小克早幾日寫左兩句野想人作曲
周國賢即日就寫左個verse

岩岩見到小克話全首寫好
見證成首歌誕生好神奇

但幾時會聽到

腎仔自己唱番定比人呢

梁詠琪 Gigi Leung - 《100層樓的家》MV

舒文同AGA、坤哥錄緊新歌

以為佢兩個出合唱 嚇死
希望AGA首歌係夕爺填

造星2 mc真係幾有潛質，佢同viu有冇約同洪嘉豪合作唔通入華納

我淨係睇圖都以為係 嚇撚死

佢好似仲唱得好過洪嘉豪

唔返嚟點宣傳

手足on仔

黃妍 新歌好聽
編曲應記一功

好特別既曲風
like

AGA
Aga曲加夕爺詞

第一首我會想再聽嘅歌
之前嗰啲小清新風真係不了

刮骨都唔算小清新啦

樣，唱功，表情控制都好過洪

洪個樣同唱功感覺係高配版優秀版林師傑
即係呢種樣喺呢行搵食要努力啲先得到大眾認同啦

嘩又正又淫
好聽

因人而異啦，我幾鐘意小清新

但最正係刮骨

我反而最中意寂靜的回聲

Gladys Li先係
乜撚台都上到
呢啲先係一姐天后
容祖兒都要行開

國語版背後個故事

之前好似癲到話今年又出碟 但唔知係咪疫情影響左宣傳同錄歌plug歌推遲出年先出

寂回都唔太算小清新啦
最難入口應該係小鹿 果陣好多人嫌首歌好煩

應該兩個旋律都係同一個故事
記得黃妍好似話佢填唔到廣東詞
於是搵王樂儀 同佢講一次件事

你還在唱得入心啲 因為獻比過左身既朋友
寂靜都係同一個主題 但出黎含義就另一樣野

唔差

似曾相識嘅studio

摩擦力

唔係掛，我好鐘意呢首喎
聽完心情幾好

呢張album 真係幾有味道
期待另外兩首未派台嘅作品

唔鍾意小清新既話呢首會最唔鍾意 因為呢首vocal感覺好多重覆相似既野喺首歌反覆出現 好易聽到攰

小鹿ok吖
最鍾意貪睡的人同如何從夏天活過來

李拾壹好正

已上架

同林奕匡合唱已上架

Tidal聽緊

導讀

一開波果兩句好Fiona味

安眠詩一聽就覺得好撚好loop

Jase自己都講
呢首唔係佢最鍾意嘅歌
但覺得係我哋一定會鍾意嘅歌
我聽完覺得都真係好貼切

無唱片公司向佢招手咩?

冇睇造星
但聽講佢態度好似麻麻？

我都無乜睇
好似話係_iutv節目效果

黃凱逸男朋友死咗?

有無人知點死架?

我覺得佢首赴湯蹈火麻麻

聽完一次都夠皮

相較下 will (not) see you soon 同題材好聽好多

中武肺？外國人好高危

lauming

日本游泳池

許靖韻 Angela Hui & 林奕匡 Phil Lam《別為我好 (我未夠好版)》[Official MV]

$96一個月
其實廣東歌齊唔齊

我同人夾
唔齊 蛋記嘅歌一首都冇

與人同行好好聽
小巧份詞填得幾正路 冇乜沙石 好過原罪

邊度有得聽？

英皇放咁多宣傳落依首歌...

頭先叱咤樂壇首播
等今晚上架啦

MV今晚出

個女嘅同啲再出名嘅 什至天王巨星 我都唔會聽

Sony自己人整首合唱仲好啦 之前Cath同高山仔合一世同學把聲都幾襯吖
駛鬼群埋去蛋記度影響形象

同葉巧琳合唱都好過同英皇一齊啦

鬼叫phil係今次作曲俾佢咩

好似係佢自己request搵呀Phil

有消息指，即使今年因疫情肆虐，令不少活動都取消，但ViuTV今年仍會舉辦《全民高星III》，而跟以往不同的是，有傳會加入女參賽者，有別於以往清一色男參賽者的情況。而且，有指試鏡和拍攝會在7月開始，比起上年5月就公開招募及面試推遲了一點，估計播出時間也會比去年的9月播出更遲。就以上消息，《香港01》記者向上兩季的節目監製花姐（黃慧君）兼男團MIRROR和ERROR的經理人查詢，暫未有回應。

藍染好好聽

林家謙彈出彈入
嗰頭話冇計劃出碟
呢頭又出
會唔會係準備簽公司？

小巧

點解佢好似同多牙怪撞樣

可能自資出呢

cm啲人好撚憎佢

who?

cool music forum

i mean憎邊個
小背心

mischa
不過好似得一兩個啫
我自己幾鍾意佢

我意思就係可能因為佢準備簽公司
所以so far出咗嘅歌就自資出隻碟先
即係好似陳蕾咁

1029

有班人成日叫佢臭貨

佢啲負評可以話係嚟自呢段片（同音樂無關）

佢出我會買

簽邊間呢到底

原來係咁
第一次睇呢條片

但有啲人係憎佢隻碟啲描述太串太自大

葉巧琳 首張個人專輯 "The Makings Of" 千呼萬喚終於面世, 以超驚歎唱功而大獲外界好評, Mischa 初出道第一首快歌<孤單的貝多芬>為歌迷所熟悉. 及後多首作品 <能見度>, <神把眼淚都留給了人>及<殘渣>以動聽旋律加憂愁演繹貫穿樂迷耳朵均一致大獲好評, 專輯配合最新主打<毛球>及<我快學懂了>收錄共6首歌曲

sony啲碟唔係吹得太大就寫得太hea
phil兩隻碟啲description淨係換咗歌名
利申有買The Makings Of

好聽到失禁

小巧真點正

黃妍坦言入行3年試過出碟、開個唱及演舞台劇，令她有很大成就感，拍新歌MV又突破自己穿性感熱褲；可是，現在收入與昔日差很遠，要靠積蓄補貼，「原定年中出新唱片，但受新冠肺炎疫情影響，延至明年推出」。

武肺

不過出年出都好既 市面穩定啲

邊個MV有熱褲

Major in Minor - 林家謙 (CD)
TrackList：
01. after the party
02. 一人之境
03. memories
04. 下一位前度
05. 拼命無恙
06. regression
07. 聽風
08. just carry on
09. another day
From cm
應該係五首歌+四首interlude
出兩個封面，即係要我買兩隻
不過都會照貨金

佢係自己有公司的
平時發行歌嗰啲英皇會幫手出
不過唔知呢隻碟係點

她整晚在寫信

【《CHILL CLUB推介榜》記者會 FB LIVE預告!聽日(星期三)下午3:00!】
《CHILL CLUB》每個星期為你送上好歌，為咗擴闊音域，
嚟緊將會推出《CHILL CLUB推介榜》，大力推介好歌!🎤🎧
未推介先興奮!歌手們將會出現一齊推(排名不分先後):

Gin Lee 李幸倪 、陳凱詠 Jace、ONE PROMISE、Oscar Tao 涂毓麟 、
Chiu Fung 梁釗峰、馮允謙 Jay Fung、SoulJase C AllStar、King C AllStar 吳崇銘、 Dear Jane、林欣彤 Mag Lam、JUDE 曾若華、Hung KAHO 洪嘉豪 、陳柏宇 Jason Chan、Cath Wong 黃妍、#陳明憲 、吳浩康 Deep Ng、Tsang Lok Tung 曾樂彤 、Chet Lam 林一峰 、小肥、 Alan Po 布志綸、Stephanie Cheng Yung 鄭融 、#Bingo、吳嘉熙 Cheronna Ng 、 MIRROR (姜濤、楊樂文 LokmanYeung、Anson Kong 江𤒹生 、Stanley 邱士縉、陳瑞輝Frankie Chan )、Candy Lo、ToNick、KOLOR、Judas Law 羅凱鈴 Music Zone、譚杏藍 Hana Tam、應智越 MrLittleCat、張若希 Cheyenne Cheung ！

當然唔少得《CHILL CLUB》代表
趙學而 Bondy Chiu、駱振偉 Thor Lok 同
《CHILL CLUB推介》主持 Mishy Fish 李昭南、羅沛琪 Pinky Lo、Kathy仔、阿神 、Shirley Sham 沈殷怡 一齊推一齊播好音樂！

活動主持： Dennis Yu虞逸峯

想知更多詳情？聽日話你知！

有冇歌遲啲可以5台冠

英皇

冇幾多一線

勁歌金曲可以收皮了

Viu將流行經典30年變做流行經典15年，無咁leung，再結合埋勁歌咁做，真係幾好，吸到中佬中女睇，再聽吓而家樂壇啲歌，做大個餅

衰啲講句
而家個勁歌金榜都冇公信力啦
分分鐘我做個歌榜仲好過佢有公信力過佢

温碧霞 Irene Wan《Make You Smile》 [Official MV]

勁歌摺到要同think big share一個廠

咁嘅mv都收貨 勁

上星期果集好撚柒 有得唱果啲都算
bop bingo果幾個柒到上去跳段舞就無啦 歌都無得出 成集似年輕版流行經典咁 因為無得唱自己歌 好心佢果日就做長少少啦 成十個嘉賓夠膽死得半個鐘

話說今日播拼命無恙比家母聽
佢唔知邊個唱的
然後我話 聽下啦C君竟然認真唱歌
佢：估唔到C君唱歌可以咁好聽
有無咁似呀

Mike orange x yoyo
琴晚一出晒成首已經狂loop

Jace Chan 陳凱詠 - 《天生二品》 MV

一路聽一路好想跟住un

個個揀其他人既歌 淨係英皇果兩個咁唔要面講自己啲歌

英皇簡形象最差個兩件上去
永恆少年咁難聽都敢sell
...sor micnlm全部歌都難聽

英皇又要顧住tvb感受 又想食兩家茶禮玩埋viu果邊

jay fung都揀咗開始倒數
不過我覺得佢應該少聽其他廣東歌

點解會有暗星

其實揀自己歌又唔係咩問題
宣傳下新歌比多d人識都好
但大家咁客氣 micnlm又唱得衰
仲敢sell自己歌咪肉酸囉

比機會多d人認識下佢地

我講緊譚杏藍

sorry自膠

就咁睇同903好似差唔多，分分鐘903仲上得多indie過佢哋
不過有電視每星期報榜係會多啲人留意
希望有份上榜嘅唔止今日呢堆單位啦

viu得10個位
有d擔心上得榜都只係最大路個批

學tvb啲衰野
有廿個位先係最好做法

咁viu都係新做榜
一開頭做住10首熟習下先
希望好快可以見到一個
20首歌的推介榜

agger
希望只係試吓點做歌榜先搞10個位

咁又係 viu又唔似大台咁長期要有六七首自己友啲歌霸住個榜
十個位夠做啦

方皓玟上頭條新聞

viu都有自己友
MIRROR

咁mirror點都唔會好似星夢咁狂派歌塞上個榜先啦

咁又係

啲主題曲會唔會上晒榜

你個名可能唱人話

如果error我們不碎yoyo困局質素又冇咩所謂

電視好難上好多indie，不過幾期待viu個榜有咩歌

困局咁嘅質素俾雙週冠我都冇意見

呢隻好聽過之前好多
I just wanna 打邊爐

佢d vocal一首比一首進步

今次係幾好聽

佢真係好好J

好似唱左假使世界原來不像你預期

林家謙係屈到連tvb榜都上到仲攞過冠喎 華納同Sony大部分都係派人錄下勁歌宣傳下就算 你睇黃妍都無歌入過榜啦 對上數榜有Sony入已經係Jason

華納就直頭唔會比佢入榜
總之星夢英皇玩撚晒之下林家謙連呢個閪台都撈得掂係勁既
但係尋日viu個記者會佢係咪無去

冇
但佢之前都上過chill club

佢琴日忙做新碟訪問啫應該
如果佢keep住唔簽唱片公司以後五台都有排玩

得蛋記有此待遇
但真係求神拜佛 咪撚簽蛋

入frenzi得唔得

原來viu有發信比星夢

俾我都咁做
反正睇死你唔會嚟
嚟都唔緊要 又冇話嚟咗以後個榜就會預你玩 得嗰10個位你想點
一係間中俾你上吓榜尾 咁咪盞更顯得cctvb小圈子心胸狹窄

tvb搵人去既話
但係又唔會比mirror上自己台節目 咁搞法一定好柒 緊係已讀不回啦

viutv高招高招

ViuTV積極邀請星夢娛樂參與「Chill Club推介榜」，MIRROR不但不反對與對方日後合作，AK更指：「其實我哋都好想上《勁歌金曲》㗎，都係一個好唔同嘅平台，又可以嘗試下，我覺得係一個幾唔錯嘅領域嚟嘅。」經理人花姐自《勁歌金曲》助理編導出身，既然MIRROR願意到TVB亮相，他們又有否嘗試過與花姐提出挑戰《勁歌金曲》？他們笑指：「同花姐傾應該都傾唔到，呢個唔係花姐嘅能力範圍。」

Ak

點解佢可以保持對自己唱歌咁有自信唔係唔好聽，係好撚難聽

其實出碟都是一個多月前的想法。一直比較抗拒出碟是因為當初做歌不是從某個概念/方向出發，怕不夠統一。但透過樂迷的反饋和自己的領悟，慢慢發現一直做出來的歌有些共通點，而timing上覺得也是時候總結這個階段的我，所以並沒有濫竽充數地多做幾首單曲，而是多寫幾首純音樂把歌曲串連起來成一個完整的journey，我覺得才是剛剛好。希望你可以順著整個flow聽一遍，並能感受tracks與tracks之間的關係及當中的情緒、心思和誠意。🤍
實體碟@各大CD舖；digital @ JOOX Hong Kong

曲目

01. after the party - 曲：林家謙
離開群體派對，說完再見，一個人坐上地鐵。

02. #一人之境 - 曲 / 詞：林家謙
一個人的孤獨但不寂寞，一個人的寂寞但自由。

03. memories - 曲：林家謙
回憶如雪花雪片，覆蓋思路的時候，我們如何選擇回憶的姿勢？

04. #下一位前度 - 曲：#澤日生 / #林家謙 詞：#林夕
每個人都在愛裡扮演愛情賦予我們的角色，沒有最愛，永遠只能更愛。

05. #拼命無恙 - 曲：林家謙 詞：林夕
勉強無恙，拼命向上，要努力忘記還是安心記得，我們才更自在？

06. regression - 曲：林家謙
抽離往事之後，終需回歸自我。

07. #聽風 - 曲 / 詞：林家謙
鋼琴聲悠揚傳來，思緒終會隨風而逝，暫時讓生活裡的小確幸與小確喪如風聲漸遠。

08. just carry on - 曲 / 詞：林家謙
讓一切感覺近乎平淡地舖展開來，跟著水流，遠或近，深與淺都自由漂流。

09. another day (2014) - 曲：林家謙
夜了。我跟自己說辛苦了，tomorrow is another day。

完整文案：

我整晚在聽林家謙的《MAJOR IN MINOR》專輯。

剛剛離開了一個好朋友的生日派對。我在派對上不斷跟朋友的朋友聊天、喝酒、講講沒有營養的笑話，聽聽無傷大雅的不認識的人的八卦。我自認表現得大方得體，像一個識趣的大人，熟練且不彆扭地融入以歡樂為名的社交場合。朋友也喜歡這樣的我。我也喜歡喜歡我的朋友們。

In the party，等蠟燭熄滅，送上了祝福，享受合群的快樂。 「after the party」， 說完再見，我一個人坐上地鐵。

快樂中有不快樂。不快樂中有快樂。

我忽然明白了林家謙的專輯取名為《MAJOR IN MINOR》的意思了。喜歡林家謙的歌有一段時間了，以前說不上喜歡他哪裡。但今晚走出地鐵站之後，往回家的路上，經過大樓旁邊的小公園，看著亮著燈的便利商店，有一男一女在門口親密地嬉鬧。我無意識地哼著「一人之境」，發現林家謙的歌裡一直透露著一種熟悉，不可思議但溫柔的矛盾感。嗯。Major in minor，minor in major。大調中的小調，小調中的大調。他的歌明明有時候是明亮的旋律，可是歌聲中卻流露一種哀傷感。或者當他壓抑地唱出懷念前度的糾結的時候，我卻聽到一種豁達的情緒。

就像一個人的時候，自由可以是舒服的，但這種自由又同時是孤獨的。

我陷入「memories」，回憶如凌亂的雪片落在夏天的灣仔的柏油路上。回憶是雪白的，但其實我們都知道雪其實同時是髒髒的，只是肉眼欺騙了我們。換句話說，是否我們都自願掉入回憶設計的浪漫騙局？就算想起很多事情，也要說服自己沒有不開心啊。我對自己說。

走進玄關的時候，忽然想起前度的生日快要到了。不小心滑了一下手機的whatsapp視窗，像個跟蹤狂一樣看看那個人最後上線時間。可能是喝了一點酒，忽然很想傳個EMOJI給她。聽著林家謙在「下一位前度」中唱著“不會得到最愛 最多只有更愛”，我才驚覺有些歌會非常狡猾地在意想不到的時候擦過我皮膚，留下敏感的觸覺。歌者和詞人都是專注於放大我們感知的魔術師，從很小的地方去刺激我們的感官。也許聽林家謙的歌的我們也是一群major in minor的聽眾吧。我們都有過敏體質，在某個深夜，看著三百年沒有打開過的電視機，心血來潮時專心地、瘋狂地、神經質地從音樂中的某個小節去放大無人知曉的感受。

如果她此刻whatsapp給我的話，她應該會以“別來無恙？”當開場白吧。親愛的前度啊，對著始終沒有訊號的手機螢幕，我想告訴你這些日子以來我努力沒事、我「拼命無恙」、我一直在勉強做個放下你的我。把某一個人忘記比較容易，還是把某一個人放在回憶的抽屜深處不要打開比較容易呢？

對的，「regression」。最後一切還是得回歸到自己。喝了一杯白開水，想一下明天的代辦事項，在陽台上「聽風」。鋼琴聲悠揚傳來，紛擾終需隨風而去。適當的時候放大感受去擁抱生命的波動，疲倦的時候我們卻要學會藏起自己的多愁善感。能不能暫時不要再拿放大鏡去檢視每個小確幸與小確喪？

聽到林家謙對我唱「just carry on」，我忽然領悟也許這句話才是我們都應該要相信的金玉良言。走吧。Just carry on。讓一切感覺近乎平淡地舖展開來。我們只要跟上那個水流，放鬆地漂流。可以到哪裡就到哪裡，遠或近都好，深與淺都沒關係。

夜了。我跟自己說辛苦了。Tomorrow is 「another day」。

謝謝always major in minor的林家謙。

by #陳信延

#majorinminor

都幾多新歌

我一陣放工去拎

尋晚聽廣東爆谷 黃妍出年隻碟樂儀包晒詞黎做 品質保證

好撚矯情

買左新碟 d歌好正

買黃版定係藍版

已買哂兩個版本

內容一樣，所以揀咗黃版

買曬兩隻

而家日日loop別為我好

點解幻國唔去?

我覺得呀kay冇所謂，話曬拍過一集viu去意大利，但係Juno未必想玩

咁希望女歌手方面嘅中流砥柱

例如小巧方皓玟kay呢啲都會上下節目

同Zpecial合作惹飛來蜢
Cheronna聞煒賢表白 臉都紅晒

祝我的片單繼續有好成績

星期一就有得聽

好期待

其實supergirl咪同callstar合唱過superstar囉
重算首次同男仔合唱咩?

林奕匡質素被蛋記破壞

主音把聲有啲似老鼠安

其實安好聽啲

佢把聲同個唱腔本身就與眾不同

咁阿康聰把聲都好獨特嘅

聽多陣就發覺到唔同

我今日聽到佢哋live唱最後的勇氣

好似嚮3點到3點半嗰節嘅尾 都唱得好好

咩料 愚公903第二
明明記得呢度都好似麻麻地呢個人

升15位
903啲taste

雖然唔係廣東歌，但配埋套劇一流，唔認識依位黃靖，google都好似冇咩料，有冇巴打介紹下

《變壞》好聽

屌你再出發撐黑警歌手你日日loop? 巴打你冇野啊？！有林奕匡都係咁話。

條友專撐tvb同英皇奶共歌手，唔好理

一起一個人串流app冇，你喺邊度聽？

YouTube

The hertz不錯喎

JW《輕熟女》已上架

輕熟女族群泛指年紀25歲至35歲之間、擁有獨立經濟能力的都會女性。

架已上

AGA MAD Remix Feat. Ghost Style Video

下晝嚮咤吒樂壇聽咗

今次Sandy 填詞好正

美中不足係「東西很多」呢句唔多啱音 有啲銀耳

Ok公司咪得

第一次 叫係咁啦

原來仲會搞
以為淨係搞一年

啱
同埋編曲加咗violin成件事即刻勁grand

舊年反應都唔錯
都預佢會添食嘅
可惜有仆街武肺

真係累人累物

btw有預感周柏豪會上榜

呢個榜好似公平啲，咩人都玩得

viu tv chill club應該都可以係

不過無星夢啲mv上唔上到榜架?

星夢咁派歌過去先講啦

乜要主動派歌架咩?

i mean chill club個榜

我以為掛個名就可以擺上榜添

其實chill club係咪食左超級呢個字

好多星夢，唔知點解tvb啲歌咁受歡迎

編曲好撚正

超級勁歌推介

好似好多00後fans
上次再出發 勁多hana,胡鴻釣fans出黎幫口

JW 王灝兒 - 輕熟女 Official Music Video

到底許靖韻同果件李靖筠咩野料
唔係有連詩雅一定冇人睇佢地而家個節目

無知一問 有咩節目

兩件英皇柒頭自high騷啫 wfc

所以咪話冇連詩雅搵撚睇

夕陽伴美饌 隨意拍
老土到震好似啲旅發局廣告歌咁

未click入去睇已經諗緊係唔係陳詠謙

+1
結果估中真係佢嚟

好似TVB啲女人職場都市劇嘅主題曲

做飯謙

難聽到打冷震

個melody有D平

頭先首播Fiona新歌

係 CM講緊

華納捧人咁多年始終如一

真係路遙知馬力

得返佢同英皇係會持之以恆去栽培歌手

英皇？真心咩
近年嚟講得華納同寰亞做到嘢
英皇係有心哉培新血嘅話就唔會畀春卷霸足女金十幾年都唔搵人接佢班啦

但佢啲霉星都可以出歌出碟呢

量多冇用 質素唔掂啲人咪又係上唔到位
呢間公司根本就冇心為樂壇作出貢獻

同埋英皇可以捧到樣衰到爆
唱歌水平又唔特出嘅春卷做一姐
已經證明佢哋公司係唔講得笑

但春卷質素都差又上到位喎

公司大把錢，個個霉星簽哂死約咁都要得閒扮下嘢出下歌嘅

吳浩康竟然到家陣重有得出歌你話神唔神奇?

講真，我都好唔鐘意佢，但係平心而論，佢除咗樣衰，其實live都算穩，質素唔算差。講差，我諗人端衰過佢，靠歌嘅質素上到位，負負碌碌攞埋金像獎女主角仲奇蹟

唔覺得佢係最穩又無特色

點講彭鈴都好佢好多

千嬅就真係有辨識度啦

寰亞孻女

佢啲歌得tvb會播咋嘛 仲要比勁歌串佢磨足九個禮拜至有冠軍

另外，吳浩康的<一切正常>在「勁歌金榜」上「翻滾」了九個星期，本周終成冠軍！

熟鰻會唔會返香港

會掛 之前已經錄左歌無理由玩寰亞呀

錄左歌 ？

我成日以爲係尋找白金漢合唱版

新歌好似係J Arie整比佢

諗起dream my dreams

2.0 dmd

李拾壹《一起一個人》上咗Spotify

娛樂唱片終於正式上咗Spotify 等到頸都長

困局 - 電視劇<歎息橋>主題曲
作詞：陳詠謙 作曲：Mike Orange / 岑寧兒

填得順耳，就唔會有人特登搵邊個填

wow 左未？
腎仔隻college 上番Spotify 啦終於

有返曬張德蘭啲碟

其實歎息橋討論post都係有唔少人屌
明明我覺得填得算好好

娛樂真係我由細聽到大，因為有任白、波叔、芳姐、綿叔、羅文、秋官、阿姐、張德蘭、關菊英、鮑翠薇、麥潔文 真係有排Loop

新人lm
想多啲留意下我哋廣東歌樂壇

歡迎
呢排有冇聽開咩歌

其實之前一直都有做cd rom睇po
我都係聽開啲大路嘅歌
有時見到你哋講啲比較小眾嘅都覺得有啲慚愧

等咗好耐喇
次次預告一播我又想搵嚟聽
但係發現Spotify又未有

部分香港人就係咁
形象差既人，無論做乜都係錯
形象好既人，無論做乜都係岩

陳詠謙作品係好參差，但佢都有唔少填得唔錯，依首真係算係咁

近排最鍾意

我都係上個月突然想聽搵黑眼圈點知真係有

腎仔新歌好撚正

補YouTube link

段discription

無論時代怎樣改變也好，
我們都要相信，真理永遠都在我們自己的內心深處～

這歌，送給所有孩子們～
希望你們都能夠好好繼續去捍衛⋯
自己最後那顆赤子之心 💚

王菀之最新作品《碧玉》
單曲即日起於各大平台全面上線
YouTube : 王菀之碧玉
Link :
「有些旅程，事與願違 ，才遇上最美的風景」
Apple Music/iTunes:
Spotify:
KKBOX:
MOOV:
JOOX:
MusicOne:

香港唱片商會銷量榜 Week 21 @ 2020.05.30
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / New / 01 / 藍染 / SoulJase C AllStar
02 / New / 01 / Major in Minor / 林家謙 Terence Lam
03 / 03 / 14 / Dream Songs: The Essential Joe Hisaishi / 久石讓 (3 weeks no.1)
04 / New / 01 / 留住夕陽 (3"CD) / 陳百強
05 / New / 01 / 夢遊 (3"CD) / 王菲
06 / New / 01 / 愛は永遠に (3"CD) / 張學友
07 / New / 01 / 残された炎 (3"CD) / Kelly Chen 陳慧琳
08 / 02 / 05 / 愛∙回憶108 新曲+精選 / 合輯 英皇娛樂 EEG
09 / 04 / 06 / Finding Charlie / 林奕匡 Phil Lam (2 weeks no.1)
10 / 06 / 07 / Before I Forget / Michael Lai 黎曉陽 (2 weeks no.1)

出榜專輯：
「想見你」電影原聲帶 / OST (2 weeks no.1)
When We All Fall Asleep, Where Do We Go? / Billie Eilish
LAZY MUTHA FUCKA / LMF XX Year Fest (1 week no.1)
哥哥的歌 / 張國榮 (2 weeks no.1)
摩天動物園 / G.E.M.鄧紫棋 (3 weeks no.1)
許冠傑音樂大全 101 / 許冠傑

嘩頭兩位

藍染真心正，callstar單飛都好高質，dj king都可以再睇吓

第二位某些分店賣清

JC ！！ 新歌超正
感情超細膩 又自己作曲作詞
希望佢快啲紅！

起碼有首點擊率成億既代表作

負評係因為Angela hui唱香港再出發主題曲？
定本身大家都唔中意佢

Both

「我未夠好版」

老土到打冷震

好慘 俾 伍樂誠賣撚咗返支那 又唔用佢把聲

佢 好難聽。。。 以為自己喺k房唱k咁

KOLOR is live
2020.08.29

之之開台冠

Kiri T - Fuvk The Fairytale [Official Lyric Video]

Chill Club 推介榜@2020/05/31
RK LW Songs Singers
01 NE 碧玉 王菀之
02 NE 世界中心繼續轉 林一峰
03 NE 呼吸有害 莫文蔚
04 NE Mad 江海迦
05 NE 橋下十三郎 陳柏宇
06 NE 黑鏡 黎曉陽
07 NE 我們很帥 Error
08 NE 字典與聖經 麥浚龍 / 林嘉欣
09 NE 開始倒數 馮允謙
10 NE 寂寞的怪獸 One Promise

Source: CM

Chill Club可以正式取代勁歌成為新四大了

TVB 劇歌

真係俾我tip中咗 咁夠薑上隔離台劇歌
不過可能始終唔係星夢掛 呢首我諗當sony

冇錯 台灣sony旗下 所以首歌版權屬sme

自由之夏(原曲：When the day come 그날이오면)曲譜

只少viutv個榜都叫合理呀

直頭高質啦，係啲歌又上舊，有啲又上新，有啲怪，舊嘅有林一峰嗰首，新嘅有開始倒數，同埋推介歌有本能寺，但上又上橋下十三郎

聽日到LLV出新歌

寰亞藍奕邦走嗰排好唔掂

一出就出兩首歌

學鄭融

唔知係咪plug晒

鄭融都應該就出新歌咁

之前話27號出，又走數

因為套劇係邵氏出品
如果CCTVB自己拍嘅
實會用返星夢堆垃圾唱主題曲啦

唔好做兩三首又出精選碟

應該連精選碟都無，咁既時勢，同埋佢公司無乜資源

期待鄭融多過llv

好彩鄭融冇入星夢

入咗應該會同何雁詩差唔多

唔入星夢
好彩的會好似上年咁，拎到四台冠

一人之境
我希望有機會幾個台都冠
呢首係高質的專輯主打歌

咁唔該都拎高音質上網俾人買呀
好多歌等出碟等到唔知幾時

梁漢文新歌

南昌街王子 已上架

蛋記又出咗隻呃錢碟

黃千庭終於有新歌
秦馨敏終於上水
唔錯 Greytone個Keni作曲

屌 碟名以為係tvb

浸C君味濃到以為C君代唱 特別rap果part

隻手會唔會fing到抽筋

林家謙隻碟斷左貨

佢話唔再加印，真限量

有冇人睇 Jerald 個 yt channel?
好好睇

見到有page開咗個Telegram group for 香港音樂討論，大家有興趣都可以入去分享吓唔同嘅本地音樂！

Link :

有呀，非fans，有一日click咗入去竟然一啲都唔覺得悶，同埋鍾意佢打曬tag係description box，想睇咩topic 可以直接㩒
1. 抄歌

2. 廣東話歌詞大於曲
3. 情歌氾濫

呢啲成日係見嘅話題都有討論
同埋原來提出c all star 單飛嘅一部分原因係覺得樂壇男歌手青黃不接 (都係上一條片

想買埋藍色但買唔到

佢上半部講音樂下半部同明星吹水幾好
C all star 都幾真唔係講行貨野
Jerald 講返佢俾人叫返黎果段好感動
咁有料既人要去做sell屎收銀真係好慘

無線嗰個係平行時空黎

蛋記、星夢圍爐金榜

星期日已經無

本身諗住淨係買藍色但冇晒所以買咗黃色 如果有人攞隻藍色同我交換就好 覺得藍色靚仔啲

我仲未得閒買

唔洗聽支話

又一個擺香港街名落歌名

轉番華納咪上支那啦好心

香港人而家好似麻麻地佢，淨係做香港揾唔到食啊佢月尾錄國語歌，廣東國語一齊錄一齊plug，唔貪心，keep住有廣東新歌已經好好了

佢成日都錄歌㗎啦，但永遠冇首歌出街，入咗華納應該會好啲嘅
我覺得華納肯簽番佢，好大程度係想佢去中國搵銀，所以先肯出高價簽佢
如果唔係我諗唔到原因華納點解要搵番佢

都中女

但首歌好似跟唔上佢年齡咁

聽完Fiona首新歌對旋律冇乜印象

不過不失咁

已經聽咗五六次，每次過咗幾分鐘就完全忘記旋律
淨係記得好多笛

想佢出多啲Miss Fiona嗰種痴撚線快歌

腎仔
諗起天琦

希望腎仔快啲返嚟，天琦快啲出嚟

啲歌詞好正

感覺想做到出道既童話曲風
但把聲真係唔同左
不過華納做D歌點都有保證過太陽娛樂既
利申：Fiona fans

各位準備好未?

仲有邊度有得買林家謙新碟

I am ready

誰是對誰是錯定還是對仍是錯 通通都不講

正呀勁洗腦

我係唔係太遲 不過上星期唔覺意係電台聽到
Gigi首100層樓的家真係聽得好舒服

Mami is queen好retro 條女真係痴線架

我就會令你令你令你令你 感覺很安全

我有藍版，唔介意換

tg傾？

到底呢個女人有咩係carry唔到

好，收工再同你傾

好撚正

呢句真係除左佢
無邊個carry 到

諗起早兩年個個捧 19 踩DJ MK 歌
Mr. 贏 RB

個年度編輯推薦歌手奬勁高質
上年小巧 今年serrini

唱對方嘅歌都有自己嘅特色，正

笑到肚痛
：收聲啦！！

亂倫

好高質

笑到我好熱

第四格果個

老鼠屎

係要搵星夢最柒果個黎攝位
就算無得揀要攝都攝周柏豪 刀削面都好過啦

人地上年7首歌，以量取勝

七首無首分到係邊首

仲會唔會有得獎歌手表演？

金毛玲×西裝友

佢哋之前肯改革
推下啲獨立音樂嘅話
其實可以打出另一片天
嗰邊嘅市場都大 產量都高
佢哋好需要平台去宣傳
好可惜都係唔肯公平對待

上大台非星夢英皇歌手要推廣音樂最多係上去無間音樂同勁歌金曲扮plug歌 點解係扮？
因為多數都上唔到榜 何哲圖一日個心態仲係覺得係星夢既歌就要全部入撚晒個榜要攞冠既話 勁歌講咩改革都只會係空頭支票 晒鳩氣
我之前都有講過 唔係話唔比你啲星夢+蛋記垃圾攞獎
但係你班仆街退一步先 由攞八成獎 變攞一半 如果頒廿首金曲獎有十首係見到仲有競爭 觀感一定比呢幾年好

好差

屌佢老味咩迷魂陣呢啲鳩歌可以喺個榜留多過一星期就知星夢癲到無得救

星夢嘅歌基本上全部都八至九個星期

話說迷魂陣 連RTHK同997都上到第5, 6位CLS

WTF...

笑撚死mami係咁搶咪

網絡安全隱患會唔會有mv

應該真係跟點播率唔係特登預個位俾星夢嘅
要怪就怪佢太多歌同仍然有一班人會聽呢啲歌

serrini係咪講錯野
「謙謙好想唱『想起舊愛謙仔還過電』，因為佢前度同佢都有個謙字」

首首一撚樣有咩好聽
如果比個痴線佬綁架然後播多牙怪啲歌逼我分邊首打邊首 分唔到要死我肯定無命

香港唱片商會銷量榜 Week 22 @ 2020.06.06
本週名次 / 上週名次 / 上榜週數 / 唱片名稱 / 歌手名稱
01 / New / 01 / Chromatica / Lady Gaga
02 / 02 / 02 / Major in Minor / 林家謙 Terence Lam
03 / 01 / 02 / 藍染 / SoulJase C AllStar
04 / New / 01 / 彩色相對論+Remix / 夢劇院
05 / New / 01 / 2020 陪你 獻上錄音專輯 / 劉若英 Rene Liu
06 / New / 01 / Notes on a Conditional Form / The 1975
07 / 08 / 06 / 愛∙回憶108 新曲+精選 / 合輯 英皇娛樂 EEG
08 / New / 01 / 1989 (升級復黑王)) / 盧冠廷 Lowell Lo
09 / 10 / 08 / Before I Forget / Michael Lai 黎曉陽 (2 weeks no.1)
10 / New / 01 / EMI Ice & Fire Mix (升級復黑王) / 合輯

出榜專輯：
Dream Songs: The Essential Joe Hisaishi / 久石讓 (3 weeks no.1)
留住夕陽 (3"CD) / 陳百強
夢遊 (3"CD) / 王菲
愛は永遠に (3"CD) / 張學友
残された炎 (3"CD) / Kelly Chen 陳慧琳
Finding Charlie / 林奕匡 Phil Lam (2 weeks no.1)

2020.05.28 JOOX《天馬知音》- 林家謙&T-Ma 《矛盾一生》

遊蕩至今這麼！孤～單
不知所措要怎麼！支～撐不知道
總會～莫明～失去真太糟～

然後轉身多麼！孤～單
幾千億個每一位！觀～摩中改變
匆匆～走過～统統都算數～

呢首同困局係呢個禮拜聽過最高質既hk新歌

擺明特登
不停加個hehe形象比林家謙

話自己啲歌好女性化，但林家謙唱起嚟冇違和 (林家謙仲答 自己有顆女人心)；
又quote「如光譜裏找不到彩色就繪出彩虹」
仲要重撈味

我個人鍾意yours truly>困局，不過都正

btw李拾壹真係嚴重underrated，大膽小鬼隻碟正到，佢仲要咁深黃，但出親新歌都好似無咩回響咁

點解佢哋會整條咁嘅片出黎
不如整埋個full version

啲動作好撚正

梁漢文新歌都幾好聽

5首咋

我覺得講野部分好聽過唱歌
笑死我

姑姐同姪仔家謙俾mami玩死

jm9

其實我覺得李拾壹首新歌係幾好聽，但真係唱得麻麻地，對佢嚟講難度好似太高

我覺得幾有feel喎 raw raw哋
曲好聽
歌詞好感動

笑死

有冇清覺得怪怪哋

live仲正

【Everyday Lesson (demo)】(composed by 細so) - 周國賢endy chow jaugwokyin

細so

ToNick

樓上三首都係Oscar填

超有火花

Oscar真係好有潛質
Souljase隻碟啲詞簡直

有冇人有睇藍染EP launch 個live

啱啱上youtube重溫完
唔想益joox

想問HANA 上年開九展演唱會最後咩環境？

照開 但聽講好多人屌唔取消

拍咗啦佢

係咪好少人, 入去嘅係咩人
KKBOX咁受歡迎, 照計開得紅館

kkbox今晚有zpecial同sg嘅吳嘉熙

係真zpecial樂隊呀

930又見到佢哋

首歌唔錯，但唱得無咩火，明明好熱血但好似唔夠氣咁

full晒
坐無虛席
佢開紅館開2場都完全冇問題

咩呀，開到兩場star hall可以開到十場紅館啦，你識唔識㗎

有無人頭先有睇黃妍joox?

唔知你up咩

第一次紅館開得兩場太少 唔起碼三場啦 記著要四面台呀

玩針對就收皮

仲屹個鳩頭出黎比人屌

有 做咩？

條友肥到好似有病咁

我未見過有公司一姐會嘈自己啲歌全部都係劇集歌
有好多旗下歌手分分鐘一年一首歌都冇
有歌都未必可以有好宣傳
佢都好意思出嚟鳩噏喎

呢個節目都幾肉酸 扮到仲好參與個樂壇好關注咁 真係仲有heart既話就開放返個天空先啦 唔係喺度齋講

屌佢用返三十幾年前啲例子黎講 收皮啦

肥鳩圖臨尾叫歌手唔好著眼獎項
醜字唔識寫

佢啲歌手專喺cctvb掃獎㗎喎

以前十大勁歌金曲嗰陣幾有權威呀
而家……

鳩圖話幫歌手出實體碟咁好死？舊年應承左joey thye今年出碟都唔知出唔出到啦

星煥果陣唔駛狂做歌 勉強仲頂得順
食左tvb塊餅就即刻變垃圾
更顯得鄧智偉同葉肇中以前喺tvb做歌能力高佢幾班

即係林峯bosco唱K啲歌仲有人唱得出

星煥年代佢都算捧起左super girl既
不過過渡星夢果陣同SG既關係處理到好難睇

笑到仆街
係咁話佢HeHe

《我輸不起》- 劇集 “那些我愛過的人” 片尾曲

《沒有你並無掛念》- 劇集 “那些我愛過的人” 插曲

SERRINI♥︎《網絡安全隱患》LYRIC VIDEO

徐洛鏘

多牙怪首首都係張家誠
收山啦

又夠鐘去CM呃1分

星煥嗰陣啲人插佢多改編歌，同埋啲大碟一雞兩味

聽左 做咩

連詩雅新歌 小謊言
原來係CCTVB劇主題曲

其實幾好聽

係

點都好過張家誠既

之前睇 promo 已經畀呢首洗咗腦，Shiga 嗰首都 OK，Hana 嗰首冇乜 feel

多牙怪啲歌最多係劇播緊個期間你會勉強記到係果首歌 但一完左劇就唔會認得係咩黎
一姐舊年 每一段還是錯會記得係多功能老婆 愛情無價會記得係街坊財爺
多牙怪一定做唔到

真係痴撚線 點解近排佢啲歌可以咁高質

見到個字幕我大笑了

這位蠢才喺CM投票竟然5分多過1分 佢地啲人平時最憎星夢都buy首歌 多牙怪做唔做到？唔得囉係一首都無 全部都係比1分最低分

聽左 有咩想問？

Song of the year!!!

佢carry咗個Verse

其實大家係憎hana定jinny多D

利申兩個都無好感 純粹問下

憎何哲圖多啲，啲垃圾堆田區級別嘅歌得佢先成就到

兩人烏頭好好笑

咩歌嚟

一人之境 jonjon嚮節目度作咗個自己vers畀謙唱

8分鐘之後就有

啱啱聽咗，真係輸主音
換sammy/ sunny/ alan/ 腎仔 就成件事唔同曬

Verse 唔錯
但 chorus 硬係好似唔夠流暢咁

Gin Lee話錄好兩首新歌

幫兩個CCTV打飛機

連詩雅 Shiga - 小謊言 (劇集 "那些我愛過的人” 主題曲) Official MV

三首其實吳嗰首最好聽

點解謝戴果首唔出住
我喺預告片聽到有少少似十幾年果種青春合唱感覺既曲風

我鐘意依首多D

直情屌打
禾希

仲有一個隱藏曲目未出喎

有啲位唔啱音既喂
eg清醒 清勝

你dm問下佢

Tonick d 歌感覺係咁

點睇都係希屌打啦

點會，唱T.O.N.I.C.K, 窮, 善忘哥, 異相....etc嘅時候不知幾有火，起碼唔會無神無氣咁，成日唱唔到上去咁，聽得好鬼辛苦

PC 終於真係有新歌我等咗17年喇

新歌係。新碟就真係17年，情意結之後。環球其實係做乜鳩，已經拖咗好多年

成隻Evolve我覺得改得最差就係Joe le taxi

齋睇微博，其實佢算乾淨

雖然佢呢十幾年都成日去鄰國登台，不過又真係冇講，起碼冇護旗

憶蓮莫文蔚呢啲臺灣發跡都要祝賀祖國生日快樂，係咪迫定其他人寫點都好，都係多鳩餘，佢哋根本唔使做呢啲無謂嘢

我覺得PC出埋呢次都真係正式收山，新歌新碟嚟講除咗倫伯盧盧，佢嗰脫已經越嚟越少出廣東歌...唉唏噓

Colin話陳蕾下星期派歌!

嘩...
原來AGA同Gin遲遲冇乜聲氣就係讓路俾真。一姐

Evolve好悶
By Heart其實改編得幾正

正

可以不停loop呢個version了

on9 別為我好三台冠

係咪斷咗903

係，之前903好少上佢啲歌

佢仲要扮嗰隻雀

扮隻雀

呢條奶共西唱紅歌

Mad (AGA江海迦 x Dear Jane version)

Dear Jane x AGA - 銀河修理員 (Cover)

Aga

林家謙又上勁歌
咁密既

胡鴻鈞、連詩雅、林家謙一人一首代表作，Crossover合唱<遙不可及>、<到此為止>和<下一位前度>，三人破天荒合作，並分享深刻的跨界合作經歷。胡鴻鈞還首次現場演唱<十字路口>，連詩雅亦送上劇集《那些我愛過的人》主題曲<小謊言>。合作好還是獨個好？林家謙以近乎只有一人之力，創作出<一人之境>，唱出一人亦可盡興的感覺。本周冠軍歌是許靖韻的<別為我好>，這歌由林奕匡作曲，也有跨公司合作的成分。

吳若希又有左

Madboii - 大人的科學（Official Lyrics MV）

恭喜晒

無人上呀嗎

斷得好

順便引退埋啦

Perse 真係超高質
無窮真係係咁loop

我愛Per Se~~

值得

普通到爆

好過連詩雅首新歌
好過gin lee果首好老土嘅歌
2020年廣東歌暫時覺得最好係別為我好
開頭覺得係零分 但Jude 真係唱得唔夠好
仲有銀河修理員 同 mad

一首first date 屌打晒啦
仲未數野佬附近的人同 serinni 網絡安全隱患

一人之境

咁香港冇咩歌手值得聽了

聽小一姐囉

牆身有裂都收你皮啦別為我好垃圾過時K歌

我聽琴日買嗰隻越難越愛24k好撚過啦

我聽夢飛翔好撚過

林家謙

不值一提

點解要負皮

First date衝上十大please
好sweat

林家謙不嬲好兩極
之前有連登仔屌到上天

好sweet定好sweat

屌打錯

推！！

KKBox排名，YouTube點擊同like數暫時都係連›菊›吳

首歌好Mr.

聽你地講完去左聽呢首同first date
個人感覺完全唔同意
可能我口味比較獨特

咁你咪唔好撚同意囉
呢度個個都知你鍾意食屎咋嘛

點解唔可以尊重聽唔同歌嘅聽眾

因為你唔止係聽唔同歌嘅聽眾
仲係垃圾濕鳩奶共歌手嘅打手

聽眾姐
未到打手
我要做打手都幫連詩雅做打手先喇

Shiga都叫好啲
但好揀唔揀揀星夢
仲要唱埋曬雙張啲濕鳩悶歌
咁就都係不了

唉
呢首小謊言都幾撚趕客
仲衰過孤身走
希望佢專注返唱歌
不過入得星夢撚會有歌唱咩
得d濕鳩電視主題曲

之前好似有首非劇歌？

過路人 同 說分手

過路人係viutv & hmvod 性敢中環嘅主題曲

係wo

人間有愛哈哈哈哈

per se 高質到

洪嘉豪唱笑容迷路了

樂勢力

佢地互唱 黃妍就唱半天空檔 我之前無聽過唔識

屌你 播mv無得唱 執撚左佢啦

O撚左咀 等到三點幾比啲咁既野我睇

冇人想知TVB半夜播啲濕鳩節目

不過我第一次喺tvb睇呢個mv

以為黃妍有得唱牆身有裂

佢次次都話牆身有裂係下隻碟第一首歌 即係刮骨變左孤兒仔唔入碟？ 好聽喎刮骨唔好唔要佢啦

馬天佑細貓就有得唱 首歌又唔係好聽 啲安排鳩到

冇撚所謂啦，正常人唔會睇cctvb

唔通有黃妍都唔睇咩

比啲骨氣啦

有無link睇?

903第3 勁

kolor有份produce，仲要噚日612 出

【停工14個月】許志安後日復工 上ViuTV《Chill Club》做嘉賓

昨遲人

再唱唯獨你是不可取替

Mad aga x Dear jane 好聽到爆炸

識貨喎

唔明點解係連登講親林家謙都收咁多負皮

幾正喎 一人之境好正

hana

佢個名已經成浸藍絲味

不過放心啦 用多牙怪黎做呢件事唔會有人記得 佢首首都唱到咁垃圾 啲人轉頭就無晒印象啦

收啦屌你

Viu冠呼吸有害物質
大方

正想講

呢啲先叫公信力

屌點解會出咗物質，自膠

愛？你識愛咩

無窮好聽到好冷震

喂，女仔

班友識西咩
依期興盧冠廷改下慢歌就hit 咪狂改囉

真，唔覺得星夢有考慮過首歌嘅background

我都覺
條友似諗多咗

Chill Club推介榜正式取代大台

笑撚死 未見過咁多人圍屌一個傻仔 仲要咁厚面皮留喺度

呢排聽緊呢啲新歌，見冇人post（可能有）就我post啦：
（排位不分先後次序）
The Hertz 《拆穿》

歐國成 《最後鐘聲》

Kiri T《Fuvk the Fairytale》

唱開英文嘅佢終於唱中文，雖然係國語。希望快點有廣東話！把聲好sweet~~

之後以下四首都係革命歌，非常喜歡：

何景熙《平凡之善》

呢首好有戰隊、超人feel，chorus好洗腦好正！

White Dimension 《黑夢》

White Dimension 《自由的一天》

《化夢如水》

女主唱把聲

再繼續推啲近期聽緊，已經有喺度post過嘅：

周國賢《鬼怒川》《塵世美》《十八 （cover）》《Everyday Lesson》
Per Se 《無窮》
鄧小巧《與人同行》
Nowhere Boys 《小丑》
李拾壹《一起一個人》
布志綸《一個一個人》
衛詩《分手第二天》
林家謙《一人之境》
Rubberband 《First Date》

全部都係有心（但有啲少人識）嘅本土歌手樂隊，大家入去畀啲view佢哋同埋spread 俾多啲人聽！

逆流 - 一瞬

因為輸民意 -0-0

嘩係咪我諗多咗

Warner Music Australia喺4/6已經轉做黑色
可能係總公司request今日要轉
你等陣睇下到咗歐美時間，佢地個fb page會唔會轉

過路人都ok
似返佢早期啲歌

我覺得 銀河修理員 更加正
aga把聲同風格出奇地夾到首歌

許靖韻下星期一又派歌…

容祖兒竟然仲未有歌

Joey之前好似係live話生日前會派歌睇嚟做唔切了

成日覺得佢好大陸 不如都係返大陸唱國語歌 而且出歌出咁密 成日都係佢

英皇似谷緊佢上位 大家姐要退位了
成大個泳兒放係到唔理

泳兒真係好可惜 寧願捧佢都唔捧泳兒

終於出

比面你聽左一次之後loop夢飛翔算

聽完好難聽其他歌
會狂loop
雖然本身loop 緊沒有你並無掛念

呢首無記錯第一次流出係2016年

Jinny有係live 唱過2句
之後就好似18年放左個mv出嚟幾個鐘
實有人以為係罐頭歌

仲要擺佢上枱

陳健安搵JNY合作

同以前比唔同曬喎
以前一味鳩叫真係唔識欣賞
唔係話scream唔好 但以前啲歌真係淨係得scream咁滯

蛋卷

逆流個款似想打入主流好耐
異人同一瞬都好易入囗

作曲果個正

兒登係咁

樂評界健吾真係同正版一樣咁撚垃圾

呢條友唱歌越嚟越難聽，
應該係自從CCTVB開始捧佢之後就出晒事

佢紅咗嗰段時間係差咗啲嘅
但係今年已經好返好多 live好過以前

除咗最新嗰兩首
呢首都係狂loop

正版更垃圾

robynnyip 明天6月17號
新歌 Lost Forever 將於各大平台上架
明天下午一點正
MV 將於我個人的Youtube Channel MV 首播
.
.
New song releasing tomorrow June 17th
Music Video premieres tomorrow 1pm on my Youtube Channel
.
#lostforever #凡事都有第一步 #心跳加速 #firstsolosingle #iammyownlabel #RYEmusicstudios

Dear Jane X Aga 個兩首好過原版
鍾意《銀河修理員》個外太空編曲 拉遠左距離令段愛情故事更感人

903 幾落力ban 英皇(最大嗰幾個之外) 同星夢

其中一個仲會聽903 既原因

不過好似連盧冠廷本人都幫港共政府作維穩歌

呢堆都真係幾正,值得更多人聽
尤其the Hertz

btw,化夢如水 製作團隊同主唱都好神秘
全部冇出名

明哥出歌都冇人講
KKBOX有獨家真黃

自由之夏，夕爺填詞

有冇巴打仲有聽林一峰

仲有鄭中基嘅

始終都叫台灣公司, 不過佢哋都唔係志在爭獎啦

唔係腎仔先係咩

sor搞錯咗

per se唔係frenzi music咩

per se幾時係星娛樂frenzi喎人哋係

陳健安新歌好正

邊度有得聽

開始倒數 (AGA江海迦 x Jay Fung 馮允謙 version)

晏就903首播，之後等到1200上架啦

903重播
本原族tg grp
等今晚12點上架

好鐘意Aga唱cover

成首歌會唔同咁

雖然都鍾意一峰 但計一哥嘅話
周國賢先係下話

點解可以同時簽２間？

上咗架！勁有feel

個名好難接受, 好困擾囉...糧油加....通脹咩....而家生活已經好困難 不如直接叫 Inflation Leung 啦!

做農民既就鐘意 “糧油加” o者, 種得多賺得多嗎

唔知呢個名邊個改啦…. 如果係屋企改, 阿爸可能真係務農 如果連老豆都唔認既就一定出人頭地. 聖保祿都係咁上下, 你睇人地幾出名丫, 仲有學校用佢命名添

再唔係可以唱阿 Sam 個首 “加價熱潮” 糖又加！糧油加! 幾好聽呀, 一定掂

其實金銀業貿易場應該邀請做吉祥物, 等D人見到就諗起通脹, 係咁買金抗通脹囉

再唔係就去聯儲局, 日日對住伯南克, 橫掂佢咁想適度通脹, 咪滿足佢囉 不過唔好對太耐, 我驚佢受不了囉, I mean 惡性通脹呀, OK?

唉!早日放工, 座地鐵(我呢D窮向左走向右走唔座地鐵, 唔通馬車咩), 見到有個燈箱廣告, 有一華人女子, 雙手托下巴, do 起個嘴. 心入面都無話 “這麼…..”

不過望一望個名…係…係....真係呀! 不禁呀左一聲 “通脹!! 放過我啦!!”

其實, 我已經好慘, 係呢個通脹既年代, 唔好市講話二手飯都可能要食, 為左用少D錢, 唔怕老實講, 底褲都要著完前面反轉再著多一日, 點解咁做呢? 因為可以洗少一次, 用少一次水, 真係想用少D錢, 對抗通脹!

但竟然, 放左工都要見到呢張 poster ?! Inflation Leung, 放過我啦!!!

即係邊個

開名等陣又係fb單單打打

真係好正
佢把聲可塑性係四子入面最高
live再穩定啲就perfect池

油尖旺金毛玲有續集

木獨到晚上
望著四面牆
檔房裡拿起波衫開心穿上
出去等邊個欣賞

再見不到也許人生少不免

我只想你知
那晚K房意外遇見
你曾讓我的心中箭

Sad story

豹哥首新歌好撚正

agger

希望有冠

年尾繼續攞唱作人
起碼有個銀啦

903不想回家播咁少，呢首播多啲

林一峰新碟首浪漫九龍城個melody係mla嘅浪漫九龍塘

但係個編曲都係mla正啲
但係佢隻碟都幾正

陳蕾 正撚到

請問係

妖治時代 近期LOOP過

娑婆

AGA 既 風格都係得一路 R&B + 個人認為少少BLUE
不過係呢一路上真係好屈

仲有係 改曲 覺得係比AGA 把聲出到黎
本來第一次聽仲以為係AGA唔夾到

巴打咁講完

BTW本身歌詞都OK啊

呢首

如果係既 > 個曲真係

拆穿 平凡之善 化夢如水